【跳舞群組】呢張相真係好悲壯。香港真係好淒涼。

悲壯咗d乜？

香港真係俾班廢老玩死

You can dance, you can jive, having the time of your life
Ooo.. see that girl, watch that scene, diggin' the Dancing Queen

跳舞跳到地府

驚閪咩.
just a flu

廢老必須被肅清

攬炒香港

歐美都未死究竟點解幾十單就好似世界末日咁

仲要搵人舉牌
放塊牌係到等佢地自己睇啦on9
等睇係檢測中心排隊個時感染

不自由 毋寧死
出街正仆街，累死香港

dancing queen

一方面又要羨慕美國人有自由
但另一方面又冇為左自由可以命都唔要既覺悟
算吧啦

悲壯啲乜？

為何未能待我差到讓我去憎你
捱到這傷口激發士氣
左腳高舉到白髮齊眉

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

放心
轉頭港共會炒左呢個醫護

香港咁既人口密度一爆就超級爽皮
廢老死清光指日可待